覺唔覺何君堯係李思煙level

話就話律師
講d野同C煙一樣 , 空洞 , 9 up
學下曾玉城呢d老手先啦

唔係，鼓動群眾的技巧高級啲